全世界係咪得香港d餐廳咁坑爹賣方便面?

55

唔比狗入先仆街

乜撚嘢叫坑爹

靠

大光面連做方便面都唔夠資格

操 你馬的 坑爹

牛b死了

唔係小個體户食堂咩